有冇人都覺得麥美恩似。。。

唔似

其實佢好樣衰
個樣好似豬，長期面腫牙又黃